升U了，掙扎緊好冇同男朋友分手？絲打入黎等飛鴻爸爸安慰下你！

六常爸爸 here

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

男朋友唔爭氣要讀asso，小妹準備入恒大但比佢屌話我係雞

就算做g，都要做隻大學g

g乜
我黎讀書架

CLS 飛左你個男朋友啦！

有大學學位嘅g

點解你地個個都話我g

James

com'on James

同男朋友同一間U但唔同hall.......我偉倫佢只係龍華好驚佢過唔到組爸組爺個關

安慰小妹我😞😞😔😔😣😣😢😢😖😖😫😫😩😩☹️☹️🙁🙁😕😕😟😟😭😭

你微博冇護旗手post
一早同你劃清界線

爸爸幾時帶我去zoo

我bi
Zoo班死基棍排斥我

咬斷佢地jer囝

Gay?

戇鳩？
校園台一向支持性愛同埋婚姻唔受限於一男一女

樓主校園台最高汁

戇鳩？
問下都唔撚得？

戇鳩唔准問

依個真

幾時帶me蒲

叫蒲銘霞
佢一個星期落四五次